黃大仙人呢！

爭咗日首都唔洗做？要人！

你哋人呢，1個人都冇

講清楚邊度集合先

守浸大

守浸大city

?